林鄭依家係咪睇緊 開票？

全球都睇啦 今次大選太重要

人類命運wo

不過身邊有friend唔睇